[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

和理飛公海link

各位，我地唔能夠再有義士損失啦

呢個時刻，係時候出輸黃牌，入機場休息幾日

8月9日至11日 希望更久

入機場有幾個優勢

1. 警犬唔可以開槍，開槍飛機要停飛
2. 唔可以放催淚彈，停飛之外，消防灑水系統會令機場水浸
3. 唔可以趕人，秒秒鐘都有旅客，打錯人就會係外交事件
4. 只要唔入跑道，唔入禁區，機場特警講左唔會出手
5. 玩野既中資航空，我地就玩謝佢D客人
6. 機組人員好多都係黃絲，有補給
7. 警察唔能夠封島，因為有乘客要走，油車要出去
8. 入到機場，我地就係莊，政府係閒，警犬都無能為力
9. 搞爛機場，無人咩得起呢個責任
10. 入機場係真正既政治問題政治解決
11.和理非可以為前線爭取到時間休息，前線都可以趁呢段時間升級或改善裝備，以應付下一輪攻勢
12.可以令呢場運動不會冷化，又不會勞民傷財，更可以令到和理非勇武徹底做到一個交接嘅效果，互相扶持接力

我地只需要等政府入黎機場談判就可以
我地可以學泰國，泰國黃衫軍佔機場佔到軍政府都要妥協，但絕對唔係靠静坐一日半日，講緊起碼要佔一兩日以上
再加上機場內 警方所有大型驅散人群裝備：
催淚彈 水砲車 橡膠子彈 胡椒彈 海綿彈 通通會作廢！

編譯胡立宗／綜合曼谷二十六日外電報導〕泰國黃衫軍本週開始發動「最後一擊」，揚言無限期包圍首都曼谷的蘇凡納布機場，「直到（總理）頌猜下台為止」。態度曖昧的軍方由陸軍總司令阿努蓬對外發言，要求兩方各退一步
瑞典旅客柏森說：「我能體諒黃衫軍，但航空公司真的太惡劣了，我們連一點訊息都沒有，連該留在這裡還是回曼谷市區都不知道」。航班資訊自二十五日晚間開始就全部顯示「取消」

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
唔定結束時間，隨來隨去
地點 ： 機場接機大堂
1. 唔申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊，警方做嘢就散
3. 唔好蓄意癱瘓機場
4. 聯絡航空界身體力行支持
5. 要求7婆對話，答應五大訴求
希望大家：和平，理性，非暴力

我知大家今日都攰啦 辛苦晒大家
但係唔該各位呢幾日休息多啲
養精蓄銳
八月九號 大家一齊出黎接機
香港人 唔可以輸

Pushhhh

自推十次

10

9

8

7

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

6

推左先

5

4

3

2

1

收集tear gas彈頭去機場比旅客睇有冇得諗

有 支持

禁錯負皮

推

支持!!!

罰你同我去其他po spread尼一個po

不要說「光復香港 時代革命」
試著說「五大訴求 缺一不可」

手足們 對住普通市民 要保持禮貌

過埋今晚 全力打文宣戰！！

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

今日機場罷工係好成功，奈何focus係衝突，如果再擴大罷多一次，再和平聲援係好有用

push

PUSH 和你飛

諗得過
推

大家一齊瘋狂接機
林奠提都唔敢提
我地日日黎

推 一定去！

再推

推推

Push

全部同意，除左對話，唔要對話

點解唔好蓄意癱瘓機場

Pushhh

推俾大家睇

唔該比多啲人知

留在彼此的身邊~牽著手再繼續飛~

點解星期五搞？
唔搵日星期六/日齊人去機場，一日谷爆好過連續三日

瞓吓機場
有冷氣有wifi又乾淨
各位手足機場見

推咗先

幾好 推

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

有機場朋友建議
塞接機大堂既作用無塞離境大堂既成效咁大
因為塞接機大堂都係阻住啲落左機既客人慢啲離開
唔會影響航班升降
但如果塞左離境大堂既話
就會影響到航班起飛延誤甚至取消
對於成個連帶既影響就更大

送你機 和你飛

五大訴求，缺一不可

pish

Push和你飛

推！

我無野講

繼續推

有冇人可以整下文宣圖
好想快d洗下街

入機場！

推
各位巴絲，對住普通市民，佢唔出手，無必要同佢勞氣。由得佢。無謂搞到自己變咗好似班狗咁凶啲平民
加油。天佑香港

推呀

重推

推推推手

up

推到全世界見到

唔只一兩日，可考慮成個星期

幫手推下...

89 和你飛

9號入機場

支持

推呀推呀

光復香港, 時代革命!

推上熱門

好冇?

唔好再俾佢沉底啦

推呀！

點解咁撚重要嘅嘢可以完全冇人講無人知?

[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

行動post冇人理 推

點撚解咁少正皮???
推爆你

Pushhh okie?

Hey guys

Come on

8.9 和你飛

推！要搞返次佔中咁大規模既佔領行動！

之前有巴打提過
可以拎收集到既催淚蛋殼去做展示會
話比旅客知班狗係點撚對市民
同時煲大用過期催淚蛋依件事

我建議還是申請不反對通知書較好，警察沒藉口做事。

推爆所有機場post!!!

點解上唔到熱門

而家傾一下行動最重要！

我都想知

一日上唔到熱門 一日冇人知

推行動post!!!! 唔好再討論邊個帶唔帶風向

98

+1 行動po好重要!

用英文呀大家
一家要講多啲英文
唔好只講dont trust hk police
因為佢地唔明點解唔好信 一家要派英文傳單

推呀，和理飛出場，勇武休息啦

Ryan係壞人啊

支持！

好，「和你飛」

有另一個巴打個理念都好好
【8/8 海港城】 Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！（續）第一波

push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push push

上啊

屌你老母

入機場，支持

比旅客見到一定好震撼

Pushh

機場 ！

機場可唔可以紮營？

推,正解POST

可以

8月9日和你飛

咁少正皮既 推下先

行動post ar 推上頂

屌你推呀
周末勇武 平日和理非
日頭和理非 夜晚勇武
要接力呀！

Pish

和理非接棒

有冇法律巴絲？
收集彈殼係唔係犯法？confirm吓先行動

9號入機場，準備多國語言文宣，幫我手一齊推

8月9日 萬人接機

Push ah

機場地勢有利我地，真係搞得過

agger

五大訴告push

推啊

推啊推啊推啊推啊推啊推啊

推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊

pushhhh

8月9 機場和你飛

89機場

推推推推

❤️❤️posh

Plz try again

未睇 20190806 民間記者會 可以係呢度睇番

20190806 反修例運動民間發佈會

咁奇怪但係一直都有人入喎

pish
香港加油

迫不及待好想飛飛了

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

原來係呢個加數咋喎

大家一齊嚟 想入飛飛 好冇?

成日咁講 但始終前線都未必肯聽
上次中環拉咗40幾人已經有人建議要冷靜番一陣
失咗咁多血 但就話要越戰越強
好似已經比仇恨支配住咁

想入飛飛

佢check你 唔係叫你計加數然後禁咩

和理非表示支持！

我地一齊和理飛

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

但噚日各區既tg殼，啲記者影完相，有冇人keep起先？冇keep既話冇得show比人睇

機場靜坐仲有另一好處，大家唔洗日曬雨淋咁辛苦，上次航空業界攪，我都有去

耶耶耶

有無 萬一要解散 路線圖?

又幾有道理 推！

五大訴求 缺一不可

.推

Push
要唔要眾籌印文宣？見次次活動都唔夠野派
反正機場長期做，印多左都無壞

要 雖然我已經印咗啲但係唔夠

聽日有冇人可以一齊痴牆

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

八月九日見

我一定入黎

機場幾好
冷氣，燈光，wifi，廁所，免費任用又乾淨唔怕落雨
休息時都舒服啲，糧草地點方便，又有水任飲。
大家一齊努力。

正評就推埋

會準時出席

勇武可以休息一round 抖抖先，
和理非日日去機場

正如罷工一日唔夠威力，
日日幾千上萬人去好過得一日幾十萬

同意靜坐，和理，但要求對話就不了

推推推推推

萬人接機

一齊和理非

Thx ching

Sorry 廢青想好奇問點解唔申請通知書？
同埋各位手足係遊客行過可以講thanks for reading or thanks for support 做好公關

推，依家政府輿論反攻，要由我地和理非進場頂住

推推推

解放軍混入左防暴警察
00:38 同志們
一定要大做文宣推上國際

推
解放軍混入左防暴警察
00:38 同志們
一定要大做文宣推上國際

推
解放軍混入左防暴警察
聽住條片 00:38 講「同志們」

香港人！！一定要大做文宣推上國際

推
解放軍混入左防暴警察
聽住條片 00:38 講「同志們」

香港人！！一定要大做文宣推上國際
582

推推
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

大大力pish

等等先六日都有遊行拉走啲人

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

剛柔並濟

推上去

入機場

呢個idea係好好。舒舒服服，又安全，全世界都見到。可以再次證明，每次無差佬就和平到不得了。

8月9機場和你飛

「守護孩子未來」親子集會/遊行
日期：2019年8月10日（星期六）
時間：上午10點30分至至中午12點
集會地點：中環愛丁堡廣場
遊行路線：中環愛丁堡廣場 至 政府總部

你覺得狗會批？？

Brain problem

推，同時要現場幫機場有份罷工支持嘅朋友仔打氣，佢地都一定受到好大壓力。

要無機場詳細列出佢地係罷工日嘅貢獻

機場

支持.和理非

推!!!!!!!!!!!!

去

推文，順便轉貼

機場不需要任何既衝擊

唯一我地需要考慮幾件事：
1. 如果黑警好似尋日咁亂拉人，我地反應要做咩？
（可能要拆開幾個情況）

2. 有一兩個人搞事

3. 有一個團體搞事 （愛x力果d 咩咩咩）

如果有事發生，有幾樣基本野，

1. 錄像 ＋ 錄音
2. 冷靜處理 (雖然係好廢，但請維持香港人既應有既態度)
3. 通知記者過黎
4. 抖察隊（著曬衫） 做中介

請各位再加